邊到會執到貓啊

領養好l煩 邊到可以執到

最好夜晚搵
屋苑垃圾房對出附近
屋苑山玻
市區後巷

夜晚公屋附公園運動場有好多大媽喂貓,你等大媽走左自己捉

放過貓啦

隨緣 無得格硬捉
搵個時記得帶埋貓糧
見到有貓就開始每晚餵
餵耐左自然有貓跟你走
或者意外搵到bb

利申返先 申請左幾次領養 家訪做埋 先同我講 比左其他人

好撚污糟既後巷

上山

唔係去愛協

真心貓義工傻撚晒 去愛協睇睇先 多謝

搵到貓唔好叫貓義工

呢個係緣份
去行山有隻貓自己跟住人行，咁就帶左佢返黎啦
又瘦又病，睇醫生都駛左我幾千蚊
不過而家好有精力好生猛

執貓=偷貓
你點知執到既貓貓有冇主人？
執到記住上網問下有冇人走失貓先養

如果真係捉 你要捉完即刻帶佢睇獸醫 唔好心急帶返屋企
啲蝨多到嚇死人
杜蟲 全身檢查 打針 洗唔少錢 最好留醫幾日先 接個時就會全新乾淨貓貓
不過獸醫睇得出執返黎 多數有折 幾千走唔甩
如果剪左耳就唔好帶返屋企 多數成體貓 流浪左一段時間
大多數個體唔習慣家居環境 除時自己走佬
除非見到有病受左傷就無計啦
如果見到大媽餵開 同大媽傾下計 了解下附近流浪貓
大媽最熟悉邊啲新黎 怕人 邊隻有BB

認真答你 九龍公園 早上0600-0700 或者晚上2200 後
個度好快變成貓公園

有無人想養貓？

隔離post

搵過 佢話有人問左